其實打風見的士照上，唔按錶收費就報警有冇得諗？

唔按錶收費唔落車，如果唔係直接去差館

佢肯開車先算啦

佢開價話「落車計」
唔比吹我唔脹？
Dllm話打風好大風險都講得出，
到左目的地即係無事安全啦？

有得諗，下次8折的，到站就按錶收費，如果唔係就直接去差館

如果我係揸的士 咁你唔落車我咪車你返原地囉 你都係唔肯落車既我都唔會開車 你咪唔好落囉 大家都蝕 我蝕一日半日錢 你蝕既可能係機會成本分分鐘蝕更多